行政會議提緊急法既人我估好大機會係

首選葉國謙
次選李家超

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

十一哥賠率幾多

佢無咁既膽

最熱，有法律觀點，變節者必定急於明志表忠心

十一哥係焦土派

民建聯

十一哥

十一哥幾次都唔中，唔似係佢

理佢邊個提
全部為攬炒負責任

大是大非佢無膽

十一哥
其他D蛋散都要聽阿爺頭先做野
唔會咁自把自為

十一哥其實好醒
佢唔會做真正爆炸性既野多數鳩up
葉國謙食過緊急法多數係佢諗番起